Falcon and The Winter Soldier 最新預告片

兩個好基友互串勁正

winter soilder淪為下把位
初初出場明明好型 仲要都係公路戰

Winter Soldier 出場個集電影明明好屈機同CA打平手，civil war仲打im，點解套劇好似普通人都搞唔點咁？

幽暗獸變返黑獅獸都係咁
公式黎

通常敵人做返自己友係會廢

有打機戰就知
敵方角色有幾萬HP
說得加入我方就得返幾千HP

最尾好gay

屌，說得返黎都唔知做乜

俾人醫好左，無曬殺意

個反派原型

駁唔到

戇鳩迪士尼幾時先肯喺香港出Disney +

agger

Agger too

a sorcerer is a wizard without a hat

好撚柒下